有冇人好鍾意著拖鞋

去邊都著拖鞋，除咗特別活動 ，會唔會好奇怪?

同好 著咗幾年

乜都唔使搞，一返屋企踢開對鞋就得嗰種感覺

人字拖 隻腳其他位黑哂 得翻個人字好白

從來唔會著拖鞋出街，去沙灘都會帶拖鞋去到換